有個傻老豆

老豆早兩日話想整個丫叉 就唔知係邊執左D木返黎
佢整丫叉就話要塊布,用黎包住彈藥個位
話要係我D袋剪D布出黎 個陣我都屌鬼佢
過左幾日,我見到平日佢返工個背囊有一邊條帶短左好多
之後就叫我老母幫佢用針線再找多塊布幫佢整返長
最後都有幫佢整
但係60幾歲諗野咁奇怪